點算，老母以死脅協唔畀我參與政治

頭先唔知佢做乜發神經屌鳩我
話阿邊個（曾經嘅朋友）都冇去搞政治
又話啲發起人都唔衝
話我再去佢就跳樓死

我應該點拆搞佢

咁佢跳樓死

問佢點解

一個都不能少

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

送你老母上深圳人民醫院

「朋友」都冇去
發起人都唔衝
政治唔到市民搞
擔心我

利申 巴

有自殘傾向要聯絡精神科醫生

既然去死 就要上前線死

你唔搵政治 政治都會搵你
每日150個中國人黎香港
佢地肯用你一半人工打你份工
遲早香港人冇工開
咁樣同你母親講 應該比較好

叫佢去保護你

快撚D死啦 就係喱D撚樣搞到我地咁撚多野做

好行唔送

送佢入醫院先
話有嚴重自殺傾向

你幾歲先

大返佢 我切賓州等你無孫

唔比我去我就即刻跳落去

你都可以唔衝㗎，冇人逼你一定要衝，發起人有冇衝關你咩事

停家用最現實

扮去旅行
出走返一個月
搵同志接濟下先

佢驚你有事, 佢好愛你

咁撚on9？ 你老母以死脅迫個仔證明佢唔死都冇撚用

咁你唔衝咪得

情緒勒索真係好麻煩

15張圖讓你一次了解情緒勒索

你睇吓呢條link有冇得着

帶佢睇下醫生

買保險送佢一程
一系叫佢一齊去

邊個係發起人？

送老母上前線
為港捐軀

佢唔講道理
仲係戀仔狂

搬走

如果佢跳樓，唔該幫佢整份遺書係反送中既。。。起碼對世界有啲貢獻

21 巴

得罪講句 呢d人多一個已經好多
用死威脅想參與既人

你再已死相逼翻佢你要參與

俾佢摷到我個頭盔
佢就話我衝

叫埋佢同你一齊出，可能可以改變佢諗法

做好文宣
要參與有好多方法

講得唔好
佢應該係話啲議員

同佢講，叫佢跟你去一次，之後話你唔再去

你用呢次機會感化佢

你可以為咗家庭完整放棄參與政治
呢個人之常情
你亦可以繼續參與政治 到時你會推自己最盡 因為你已經有覺悟拋開一切
最好說服佢 令佢理解你嘅決定
係好艱難 但過到呢關你會舒服好多

唔覺得work
一黎佢一定累事
二黎佢會知道現場情況比電視更危險

條on9婆話我比警察打又比人拉
發撚哂癲

我Send左去天安門遊行個gif比佢

中立講你過多9年 差唔多結婚
搬左出去自然好少再見老母
同死左冇分別嫁

有時獨立唔係壞事
有d人早婚都搬左出來住

客觀諗佢死左影響有幾大先
先唔講親情

睇你孝唔孝順，孝順就同佢一齊齊上大灣區，唔孝順就dup佢自己一個上大灣區

我14歲果陣行到依家30歲都仲係同我老母講緊出街
講講下出街佢就心照我去左邊

你話唔衝都要頭盔㗎！狗察經常突然開槍，你就算唔衝想走都走唔切

意見接受，態度照舊

情緒勒索
最撚乞人憎

叫你呀媽同你一齊上前線死都唔驚,驚乜共產黨

請看一看森美地平説

佢想遊行都唔俾我去
要我完全遠離政治 同個濕鳩「朋友」一樣

平時都好變態 成日煩我
同戀仔狂冇分別
元朗恐襲之後白衫唔畀着
觀塘搜身黑衫都唔畀着
已經盡量就佢 唔同佢嘈

有同佢講過 但佢唔聽 脾氣好差
所以忍唔住同全能嘅連登仔求救

發起人係邊個

集會個啲
仲有議員

一個咁自私的人會肯跳樓死?

投票都係政治行為

扔哂佢D鞋同手袋落街…

佢唔會跳架

我老母都係，但作為成年人，我地總有辦法

你又同返佢講 你唔比我去 咁我跳樓死
anyways佢可能只係擔心你

答：就係你哋唔搞政治，我先至要自己搞

冇勇氣對抗政權既人
點會有勇氣死

藍屍就算啦，多一個都嫌多

唔一定要企出黎既

有錢出錢 有力出力

咁耐以來都冇一個藍絲會真係死控黃絲，你放心。

生命，食物，財寶對佢地係最重要。

同佢講你一係門口出去，一係窗口出去
btw麻包袋

你老母而家情緒勒索緊你喎
如果有自殺傾向，係應該帶佢去睇醫生

同佢講唔比你去就你跳

咁你同佢講佢阻止你你跳樓死在問返佢點拆

佢一定唔會
放心